日本防衛相: 日本自衛隊要將100萬個口罩提供民用

2020/03/06
日本防衛相河野太郎在3月6日的內閣會議後的記者會上發佈消息稱，將把自衛隊保有的約155萬個口罩中的約100萬個提供給民間使用。

戴著口罩的自衛官（兵庫縣伊丹市，kyodo）
將以此應對新型冠狀病毒的感染擴大導致日本國內口罩供應短缺的狀況。口罩的發放對象和時間將由日本政府調整。由於災害派遣等情況下需要使用，在民間增産體制形成的3周後，將要求返還相應數量。

香港班皇軍狗，剩係識發癲同搶資源，正仆街

得一百萬個
寧願留返畀軍隊用
軍隊集體感染仲大獲

根據回力鏢法則，好快自衛隊就會大爆發

然後班友病發仲懶勤力返工，擴散到多個基地